其實大陸共產黨最高層係咪唔敢好似侵侵果D咁公開發表言論？

完全鬼撚鼠鼠 派D𡃁出黎講 全班都係廢物